廿幾歲人想學電結他

冇任何樂理底，最正路係唔係報琴行啲course學起
有冇過來人可以分享下

搵私人算啦
呢到都大把老師
琴行又要抽傭

我係觀塘/屯門有教開，價錢合理
有興趣TG我傾

想教！留你TG!

牛頭角區
有興趣tg我啦

有興趣學結他可以TG我